我嗰嘴仔好乾

秋風起 有無絲打幫我搽潤唇膠

巴打得唔得

幫你切左佢

用碌鳩幫你潤一潤佢

乾唔識飲水？
便秘洗唔洗幫你通屎眼？
Child登真係好多低質post

幫你met晒啲乾皮落黎

2000唔好幫其他人搽淨係幫我ok？

gay

❤️

口爆